陳茂波以中國代表團成員身分 出席大阪G20峰會

06-24-2019 186 0 0 全球矚目的G20二十國集團領導人峰會，將於6月28日及29日舉行。財政司司長陳茂波將於本周四（6月27日）凌晨前赴日本大阪，以中華人民共和國代表團成員身分出席。 領導人峰會為全球主要經濟體的領袖提供平台，討論經濟、金融和政治等多方面的合作範疇。 陳茂波將於6月29日晚上返抵本港，他離港期間，財經事務及庫務局局長劉怡翔會由6月27日至28日署任財政司司長；而商務及經濟發展局局長邱騰華則於6月29日署任財政司司長。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

支那波

咁仲可唔可以傾香港？

嘩，大陸真係好驚

仲獨乜撚嘢立關稅吖

即係分分鐘佢接特首

777就獨裁傲慢 波叔就弱智兼on9

至撚廢係佢，連派錢都唔識
你幾時見過財神比人屌？

你望下隔離兩個 冇咩好選擇

自扁身價？

大家可以不同意，但記得不譴責！

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

希望大家可以順便幫手推上熱門

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

[海外集氣 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

幫幫手，share 啦！

去到咪又係做鵪鶉
有閪聲出咩